敵家目的已暴露：放棄保衛大學，放棄香港主要交通道路控制權

露曬底喇

記住敵反我擁呀

打民生牌

一直都係 可惜連登豬一直叫人棄守

佢地有好多目的 你永遠唔會知
但我知一樣野 支畜五鬼曱甴已經滲透中大
(請大家真係唔好鬆懈 包實自己個樣 尤其一直係入而後勤嗰班
唔好對外公佈科研成果 保持低調)
再配合網軍文宣內外夾攻 抹黑醜化任何有機會有位入嘅野

目的包括
1. 塑造大台 唔係中大都要係學生
2. 出面冇大台唔緊要 令大台至少係中大入面出面
3. 內外夾攻 進行醜化分化 (有鬼係入面係一定)
4. 分割戰力
5. 集中資源 令補給不流通 甚至等你幫佢集合哂 再一網打盡

中大入面啲酒任拎 啲鬼會做咩冇人知
但mon po狗請謹記 包括但不限於以上目的 你是不會成功的
民眾係有智慧 識分辨你地啲陰謀

而且 都未核爆
就算核爆 永不割𥱊